[逆向思維]想用Smart Octopus,不如叫Samsung Pay 支援其他 smartphone

連登仔成日屌八達通，要求smart octopus 加入 Google Apple pay，點解唔要求Samsung Pay開放俾其他smart phone？

八仔搵 三叔 合作係因為 三叔 肯俾錢幫八仔搞個system，唔想俾錢其他pay，三叔 同 八仔 合作係因為 想用八仔嘅普及性推廣Samsung pay同吸引多d人買Samsung機（因為Samsung pay 係Samsung機獨家）

不過smart octopus 自17年12月推出以來，都唔見多咗人用Samsung Pay , 之前Samsung smart octopus 出增值優惠就證明唔係好掂，另外，samsung 機嘅市佔率不升反跌

其他機嘅用家冇得用smart octopus,繼續屌八達通

咁就證明香港人唔會為咗用smart octopus而轉用Samsung，既然係咁，不如叫Samsung pay 支援其他機，咁Samsung pay 又可以增加市佔率，香港人又唔洗繼續屌八達通

真係幾逆向 逆到唔見埋

其實香港都未做到唔洗帶銀包出街 既然要帶銀包出街 袋埋8達通有咩所謂
唔太重要既功能

你唔行佢唔行我都唔行，大家一齊唔好行
唔怪得hk no it

三星不嬲肥水别人田
憑咩叫人做無錢賺既生意

巴打好撚勁

google同ios係有其他既payment應用,samsung pay得手機payment,邊有得鬥

三叔pay有考慮過支援其他機，不過最後冇左件事

Samsung pay mini 試過上架App store，不過俾方丈Apple 拒絕咗

同埋Samsung pay 入咗其他電話一樣可以收手續費

人地畀唔畀佢上架都係問題

用下個腦都知唔會開比samsung以外機用

咁Pixel點算

iPhone始終都係皇道

不如叫 Samsung Pay 去 Apple appstore 上架
Apple Pay 去 Google play 上架

好似話之前同三叔簽左獨家合約
而家合約就黎完
apple pay google pay都好似開始有D動作搞緊
遲下睇下有無影啦

有mini都冇用啦 咪又係唔support 八仔

你點知 Samsung就係因為上唔到架，所以冇繼續整Mini

單新聞講個垃圾mini係做網上比錢wo
睇都唔睇

你又知佢唔會繼續發展其他功能

你係咪睇唔撚到繼續整
驗下眼好啲喎你

3星無講會點發展 你就係到ff

嗰時Samsung Pay都冇講過會有Smart Octopus，咪又係有，如果佢繼續整，真係有可能有

冇錯，事在人為，三叔肯做嘢分分鐘多幾百萬user，Samsung pay 支援Android技術上冇問題，同埋Google唔似某方丈，一定俾Samsung pay 上架
BTW 其實play store 一早有Samsung pay, 只不過唔開放俾非Samsung機

同埋有冇巴打試過用其他an機用apk download Samsung pay，有冇機會用到？

係其他機既版本彈下廣告 發過豬頭啦

Samsung Pay要用Knox做Security，所以冇可能